［留名binc］2017-18財經預測

1. 美股會有調整，但下調前上半年會爆上，最勁可能上到23000，然後下半年下調到18000，年尾或到2018至2019會上到最勁40000（美國終極一爆）

2. 美元2017繼續會利用吹加息keep住強勢至年尾，其間月月吹加息但真正加只會有兩次。

3. 黃金會繼續因爲美國加息而起跌，預計會同今年一樣加息前跌加息後升，一定會比今年升得高。
2018打後年份美國可能會瘋狂加息，唔係因為經濟好而係為打壓黃金（黃金與政府有對立關係，黃金升代表政府權威下跌），但越打壓越升。

4. 2017港女可能會跟美股升但都係柒下柒下，最多跟上至25000，但下調亦都冇咁深（希望 ），因為今日重keep住投資得港女都係較長線，有持貨能力。2018至19會跟中國升返，所以今年可以留意有咩高質股票偏離價值趁低吸納。

5. 中國唔識睇，鳩估會有所謂嘅支爆，因為美國萬劍歸宗，全球資金去晒美國，但中國死唔去，支爆後人仔可能會有革命性嘅轉變（例如同黃金有比例上嘅掛鉤），2019-20到美爆，中國會返生。

屌post錯台